道指星期一跌1000星期二900，今晚必升

無理由日日大跌

最理想
平開 , 初中段插多野落去
尾段抽返上去開市位上方

👍🏼你有冇炒美期